iphone 12疑似甩漆

轉自weibo

iphone 5 當時都係咁啦 有咩問題？

係喎 無問喎

真係大陸人多，一人一篤口水都浸死你

支那製係咁上下

咁大穫

仲記得iphone5太空灰裸機用左一排
成條邊好似充滿頭皮咁

pro?

但iphone 5s 解決左
12 又黎?

唔撚係呀嘛好撚核突喎

Iphone7 黑色又係甩到好柒
攪到個陣用左一年頂唔順就換機

pro嚟喎 都係磨沙穩陣

係咪又有youtuber攞demo 機黎拍片摩枱

垃圾

信念唔夠姐

Apple store 俾人輪 係咁上下架喇

果然係「復古」設計

用家問題

陳列機一日比咁多人摸 有幾奇

鋁金屬PVD上色，層顏料好薄肯定會甩色

demo 機日日俾人強暴

講到醫療級不鏽鋼物料

講緊iphone 12喎，唔係pro

裸機好易花晒

呢隻邊預左啦

D傻仔仲話好grand

用硬殼磨一定花

冇話包漆面

太平洋藍定石墨黑?

用家問題，冇好好保護部機

Iphone x黑色都會甩

張圖係12pro喎

下, 我冇wor
我仲要裸跑用
stainless steel 佢個底係銀色係真
但我真係冇呢個問題

希望下代黑色會改用apple watch SS隻dlc coating

你啱，但都係用同方法上色，所以顏料厚度取決甩色情況。甚至有可能一甩會成層咁甩

銀係味唔會甩

用過8仔同x都有呢個情況

我以前部SE金色

裸跑左一年 花晒 崩晒

不過跌極都未爆同未壞

金屬上色 方型不嬲都係咁

所以我X同12pro都買白色

一率用家問題啦

睇慣咗，部xs 仲好睇啲

用家問題
唔拎出街用 跟本唔會整花

Apple Store啲demo機日日俾人輪姦

12=rubbish

唔係邊有人買12S

d qc 愈黎愈差
個陣幫人買8p試過係門市 開3部機qc都有問題 仲要比藍精靈西面 屌你老母
垃撚機

標題寫12
鏡頭係12 pro

唔係已經係pvd+dlc咩

咩問題

銀色冇漆係上面點甩，不過會磨花

玻璃崩左
鏡頭入塵

支那閪tesla 又話要recall
Apple又話有問題

致敬iPhone 4之餘致敬埋iphone5，啲回憶出晒嚟

個時SMT首次願意開兩盒比我揀，揀一隻好嘅iphone5

多謝你，apple，連呢啲細節都記得，好懷念

Apple：用家問題

一睇就知道人為破壞
嗰啲唔係漆而家喺鍍上去㗎點會咁易甩

銀色又贏

佢晤喺現場出現就唔會有事

用家？

假消息

係pro版

買12囉

尋日見過咪又係呢張相

呢d電渡漆正工藝幾靚都會甩, 特別係起角位

味你老母

黑色應該係PVD，反而金色隻coating用另一隻無咁易甩叫high-power impulse magnetron sputtering (HiPIMS)

pro stainless steel

甩唔出奇，但係幾日就妖到咁？

兩位人兄係技術層面分析得都好好
但你地忘記最重要一點 那裡是中國
中國自然有文明中國人

sor 原來樓豬貼果幾部已經係pro

你睇下apple store d人點虐待部機

最後你咪又係會戴個套7X24套住

不過其實都係PVD只不過無其他色咁易甩

帶套咪冇事 用家問題

午餐肉甩柒2.0

note20賣唔出啊

中国有14億人一人掂一下會甩有咩出奇

睇唔知邊個話金色pro比起其他pro多左層coating 心思思想屌金色

鋁合金應該係陽極處理？

PVD用係不鏽鋼, eg Apple watch不鏽鋼黑色/金色

大陸狗唔係話唔用？

Apple: 可以買返官方case包返住

你睇吓demo機啲人點對待佢啲人唔係自己野就fing嚟fing去 直接車落枱我都見過唔花唔甩應該驚訝

同埋 油上去嘅塗層會甩好正常我之前部8甩到

個殼都係支那廠整 差唔多啦

一直放響盒到咪冇事囉
係要拎出黎用既

Weibo

可以點虐drop test??

8仔裸機個4個角都係咁

有幾難呀放喺枱係咁磨都得啦

驚閪咩 實班人當傳家寶包撚到冚

堆11個moon都花撚哂

你估啲電話鑽石造磨唔花咩..個個牌子都係咁㗎啦

笨甩漆⋯先會買⋯

jot rest 完

金色會唔會好啲？

木枱黎架喎 點夠hardnessx12

咁似iphone5

條邊d漆都好流下喎，就算唔甩色都覺得好肉酸

所有iPhone問題都係用家造成

你要明白iPhone所有缺點都唔係缺點

即係咁多年都冇改善過

你去試下拎上手感覺下個coating質感，我自己覺得個手感好差，即刻唔考慮(xr,11pro一直裸跑乜貼套都無)

我都無見個一部機 唔用套條邊唔會花
咁你expect 乜野

會唔會係你太過奄尖咋

自己噴番

甩漆不影響用戶體驗，無問題

用咗部iphone7 3年
完全無甩到喎

無問題啊 apple又贏

蘋果有磨砂又唔用，明明磨砂靚好多

個Coating唔係鑽石喎⋯⋯你唔俾佢搵第二啲嘢磨？你當時在場咩

me too

我google左好耐都搵唔到anodizing iphone12，所以應該都係PVD

一定係用家問題

iphone 5 + 漆 = iphone 12

歡迎負評

再裸耐d
另一種風格 金屬感

Apple有問題咪認囉......你係apple高層咩

Up mug 春..九唔搭八

噏乜春..九唔搭八

and is even used on some consumer electronics, like the Space Gray and Gold finishes of the iPhone X, XS, and 11 Pro.

呢度講既係條邊

不鏽鋼PVD係咁既樣

12pro嗰隻係aluminium anodizing

6S一樣甩到7彩

所以iphone13可以預見都一樣

睇機就睇機 點解啲人咁缺德要喺咁磨

真係好無素質

咁唔排除有啲人想真係測試下耐唔耐磨嘅....同埋留意係支那國⋯⋯你去銅鑼灣睇啲機都唔會咁樣啦

香港果D都係大陸落嚟

買apple 機丫啦

我部11都甩喎。。

習慣成日用酒精紙巾抹

唔知會唔會瀨野

我覺得今年金幾靚，個背低調啲，所以條邊個土豪金都未致於好俗

冇記錯每一代都會甩

酒精就唔好啦...用嗰啲清潔屏幕嗰啲噴劑已經夠

話說張枱好撚貴

11 pro日日狂抹無出過事

宜加疫情，唔消毒下硬係唔舒服

甩左油咪換囉

素你老母質

12pro都掉漆，笑了

tim: 送返個bumper比users囉

少少油漆都做唔好 點做得好部機 點令果粉著迷呀

上代都係不銹鋼加令面邊
係唔平啫
點解上次唔多人講

ifan 無腦架嘛
買多幾部咪解決個問題

咁耐以來都係試過一次甩漆，好彩唔係自己身上發生，女朋友都算係頭一批買xr（紅色）買咗兩三個禮拜左右有一日屎窟痕拆開個殼，見到部機兩個音量制之間甩咗色大約2-3mm，跟住相機鏡頭嗰度都甩咗一點一點咁，之後我同有去過Apple Store話部機甩色睇吓佢有冇得換但係佢話要等師傅睇擺第一日，屌佢老味仲要去IFC先得大佬我住天水圍去尖沙咀已經好撚俾面㗎喇之後佢發脾氣話算啦唔整用case套住佢冇人睇到......！

不過今次摸過12pro佢個感覺上好似電鍍啲顏色上去咁同11pro嗰陣時一樣好唔實在有少少咁覺得唔襟用，其實我諗如果真係甩色俾佢睇完應該理論上會換新機俾你？

終於有個正常回覆

我覺得呢啲嘢隨機啦，睇你好唔好彩啦任何牌子嘅電話都有機會發生

樓主個名

翻新機

今代個mon勁易刮花

我上網見 drop test 都無呢個問題，應該係個別例子

即係假如如果我而家部12甩咗色佢最多都係幫我噴返佢好似車咁？

係咪話7位數

12pro都係不鏽鋼何來aluminium

電又少 又甩漆

原來仲貴過歷史文物石牆

同問
都係不銹鋼邊，以前啲機係甩色咩

你俾4-5000咪換部翻新機俾你囉， 甩色一向唔包換， 你估共果開善堂， 佢哋維修都要跑數㗎

iphone 5 個時個black jet 真係甩到救命
但 xs 唔of出返黑色個類啦咩
個時都唔聽到話甩

用開銀色

Apple care plus都要4-5000？

用左兩日已經撞崩左少少而家有無咩非官方殼係支援magsafe？

XS銀色無甩色, 灰黑色都有甩

銀不嬲係raw stainless steel
無加過色

same，除咗跌機跌到見銀色真係無甩過

即係其實咁多年個技術都未係話將缺點改善

都係黑色？

聽講係，仲要專人坐飛機過嚟打理

CWB正門嗰條扶手都已經貴過啦屌⋯⋯

11Pro又唔見有人講

唔好咁痴線啦
軍用品上面啲 coated 都會甩啦

按照TechCrunch的說法，蘋果在 iPhone 12 Pro 金色版上做了更細緻的處理，比如採用了特殊的塗層工藝，跟其他版本不同的是，這款新機使用的是高功率、脈衝磁控濺射 (HiPIMS) 工藝，而其餘版本則是物理氣相沉積工藝（PVD）。

上述好處是，新的工藝可以讓iPhone 12 Pro的不鏽鋼邊框更加杜絕指紋，做到邊框更閃耀，更有光澤度，同時擦拭起來也更加方便、更不容易劃傷。現在問題就來了，如果你買iPhone 12 Pro，是買新配色還是買工藝更好的金色版呢？

#219147

#213877

我都係 跌一跌鏡頭圈崩左一點，果斷加返個Apple care plus 放心用

係 宜家仲用緊

 care plus 撞花撞崩會維修咩？

包4次意外，意外嘅野好難講

如果意外係爛mon以外嘅嘢要再比700幾

係呀

rubbish

買11pro把啦

用d漆料望落咁撚cheap既

好似翻版玩具用既漆咁

條友都搵唔到
直頭啞左唔敢覆

都話換一部俾你，收咗你嗰部冇壞嘅零件就繼續用，有壞就回收咗佢

醫療級還醫療級，甩漆還甩漆
兩回事嚟㗎

買金屬框不嬲只買銀色

真，邊框銀色係最襟用

2016去到而家
甩咩話？
你領黎磨沙紙？

就算唔裸機，當年換電話殼都刮到甩漆。

都係強暴左幾日姐，你買部電話都預左放褲袋，日日用。

呃你做咩姐

同埋我唔係鋼琴黑 係另一隻霧黑

呢隻色仲易花好多
咁你都用到花哂明顯係人既問題

霧黑點解會令面，包咗膜？